[拳頭硬哂]同條女飲野佢俾個西樣我睇

我螳螂拳10級，龍抓手無極級，會震的，挑戰我

咁都叫西面

標題睇漏咗個樣字
我出返去先

我响tumbler揾